\input{../../../main.tex}


\begin{document}
\teachermode
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Заключительная контрольная}{8 класс (А)}

\libproblem{city}{2007-07-3}
\libproblem{rayon}{2002-08-1}
\libproblem{savchenko}{1.4.4}
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.4}
\libproblem{rayon}{2013-08-3}

\clearpage
\setcounter{notask}{1}

\libproblem{city}{2007-07-3}
\libproblem{rayon}{2002-08-1}

\task{
    С угла квадратного плота спрыгнул в воду и поплыл вокруг плота пёс. Нарисуйте траекторию движения пса
    относительно берега, если он плывёт вдоль сторон плота, а его скорость относительно воды составляет
    $4 / 3$ скорости течения реки.
}

\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.4}
\libproblem{rayon}{2013-08-3}



\end{document}
